如果香港九龍新界劃做三個國家，邊個會滅亡先？

假設離島歸新界
香港島人最聰明
九龍人最好打
新界多人但多老弱

如果係game 我會揀新界做出身地 地大易d發圍

現實就梗係老閪都港島

香港有既係錢
新界有既係地

九龍應該死先

新界牛屎佬先好打

港岛投民主党
九龙投走毓民
新界投郑松泰

你话呢

陳雲：梁天琦你潛水去撚左邊？終於回魂！

我就話屌你老母

新界
因為北方化外蠻夷虎視眈眈

屌你老母

我屌你老母

香港島多聰明人咪冇人做野囉

做乜鳩呀
屌你老母

我再屌你老母

我話直頭要屌穿你老母個閪

新界多老弱?

我再要屌穿你老母個閪入面個子宮

我屌都費撚事

唉快快手死撚左佢算啦 你老母咁撚辛苦幫你搵咁多老豆你咁對佢 唔死都冇用

( Show Blocked User - Sky_Croc )

五毛連轉正體都廢事

你老母被狗屌